CCIV搞到我想jump.....

63蚊高追 30蚊止蝕.......

有冇可能咁完美摸頂摸底

我都想知點解要咁玩我

個個都出post 扮摸底止蝕
係咪想兒登仔p理平衡番啲咋

我以為會落到20 or 15 點知放完就上番35up

蝕一半先止蝕不如唔好止

x2 摸頂入左10股，strong hold

10股姐屌

儲半年先儲到